{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5608&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 TOP"
    },
    "text": "おはようございます、龟尾TOPです。いつもお客様を先に考えられている会社になります。足りないところは補完して100%の顧客満足を実践します。多くの利用お願いします。駐車場は計20台の駐車施設を保有しており、周辺情報では亀尾市役所まで700m、徒歩で10分以内の距離に位置しており、龟尾総合ターミナルまでの500m、徒歩で7分の距離にあります。亀尾駅までは1.3km、徒歩で20分以内の距離で、龟尾慶尚北都立龟尾図書館までは1.4kmで車両には5分以内の距離です。龟尾、大邱(テグ)地方裁判所までは4.6km、自動車では10分以内の距離に位置しており、龟尾大成(テソン)貯水池までは4.8km、自動車では10分の距離です。龟尾、金烏(クムオ)ランドまで3.2km、自動車では6分の距離で、龟尾沙谷駅までは3.3km、自動車では7分の距離です。また、龟尾仁洞までは6.9km、自動車では15分の距離であり、亀尾工業団地までは車で10分以内の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数について教えてください。",
            "answer": "当施設は計20台の駐車場を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には亀尾市役所、龟尾総合ターミナル、龟尾慶尚北都立龟尾図書館、龟尾、大邱(テグ)地方裁判所、龟尾大成(テソン)貯水池、龟尾、金烏(クムオ)ランド、龟尾沙谷駅、龟尾仁洞、亀尾工業団地などがございます。"
        },
        {
            "question": "亀尾市役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾市役所までの距離は700mで、徒歩で10分以内でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "龟尾総合ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龟尾総合ターミナルまでの距離は500mで、徒歩で7分でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾駅までの距離は1.3kmで、徒歩で20分以内でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "龟尾慶尚北都立龟尾図書館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龟尾慶尚北都立龟尾図書館までの距離は1.4kmで、車両で5分以内でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "龟尾、大邱(テグ)地方裁判所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龟尾、大邱(テグ)地方裁判所までの距離は4.6kmで、自動車で10分以内でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "龟尾大成(テソン)貯水池までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龟尾大成(テソン)貯水池までの距離は4.8kmで、自動車で10分でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "龟尾、金烏(クムオ)ランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龟尾、金烏(クムオ)ランドまでの距離は3.2kmで、自動車で6分でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "龟尾沙谷駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龟尾沙谷駅までの距離は3.3kmで、自動車で7分でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "龟尾仁洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龟尾仁洞までの距離は6.9kmで、自動車で15分でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "亀尾工業団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾工業団地までの距離は車で10分以内でお越しいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 569
    }
}